大阪心齋橋個邊邊度有轉插器買？

冇轉插器今晚冇電就死 求救

便利店咪有囉， on9

bic camera

酒店無國際插?

要平就Daiso

買尿袋

去donki望下?

好多都冇嫁

其實好多問佢拎adapter都會俾

原來可以問